愛華頓大炒亞洲電視22:0

Pre-Season Club Friendly : ATV Irdning 0-22 Everton

⚽️:Mirallas*5,Niasse*4,Tosun*4,Lookman*3,Vlasic*2, Keane, Baines,Holgate, OG
🅰️:Vlasic*3,Mirallas*2,Martina*2,Dowell*2, Tosun*2,Niasse*2, Sandro, Coleman,Lookman

米拉拿斯一出返就入五球
尼亞斯 杜辛大四喜
Lookman連中三元

新一季英超愛華頓都不能忽視了

7:55笠得幾靚 山西豆腐隊

想知D球員諗緊咩

唸起達哥